有冇人驚死係因為死左冇得打飛機

簡單d講即係女人
好唔捨得
死左冇得再𥄫女
冇得再叫雞
冇得再打飛機
真心覺得返工
朝九晚五
真係浪費時間
明明可以用呢段時間
你想做乜都得
偏偏做埋d無謂野ie返工
真係好期待
到時全民基本收入
唔返工有錢收
不過香港唔會發生
有得揀
情願冇來過世上
咁我就從來唔知
女人有幾正
就唔會唔捨得
亦唔會因為自己條件唔好
溝唔到女而痛苦
而家明點解回教徒
咁嚮往死後上天堂食女
因為當你係人間體會過
你真係唔捨得放手
不過又諗
而家自己冇病冇痛咁講
到真係有突發野
三叉神經痛
或者俾恐怖份子捉左去
一係自殺一係折磨死
又未必捱得住
點都好
從來冇來過世上最好
知易行難
係麻甩佬見到正女都想中出
心裏都有種慾望
想正女有自己骨肉
理智上
何必有我
何必有你
感情上
真係好想要女人
擁有女人全部

屌你都廢撚事

真係好撚on9